每日都起碼幾個公審post admin 唔該分流下 學下法庭 分終審 區域 小額錢債庭 陪審團追唔切post 呀!

仲要開埋陪審團投票制度
出post 前要寫明 原告人 Plaintiff 同被告人 defendant
因為好多巴打都讀書唔多 有語癌
睇曬成個post 都唔知原告人同邊告人係邊個

原告同被告**
打錯字

文盲